邊再有廉價window7買？

求地址

Win 7都就嚟RIP(End of extended support: January 14, 2020)啦, 仲買?!

都仲用到3年

咁而家應該買咩？window 10?

windows10 平KEY問題

我部機係7系intel
係咪裝唔到window7

iphone 7好似得

Windows差個S囉